發夢見到全民殺警

發夢覺得出街好危險，每人都要帶把刀旁身。如果唔好彩撞到流浪狗，千祁唔好一齊係CCTV盲點捅佢地十零刀。

殺警無用
要佢地長命百歳百病纏身
坐完監出嚟成世無野做要瞓街妻離子散

召喚徐步高英靈！

佢地而家大曬，
坐監?

坐監? 殺，見一個殺一個